8月12日 全民黑衣眼罩日

今日嘅事 無須多講
幾個鐘之後 無論大家做咩
唔該大家帶咁黑 著咁黑

悼念六位英魂烈士 尤其係本來光明嘅前程
哀悼諸位受傷勇士 尤其係今日失明嘅少女
銘記眾位正受牢獄之災嘅賢達

表達我哋對政府賣港嘅不滿
怒吼我哋對警察濫暴嘅憤慨

叫喊我哋對五大訴求嘅渴望
高呼我哋對光復香港嘅希冀

聽日有好多行動 但做咩都好 全黑please!

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

悼念六位英魂烈士 尤其係本來光明嘅前程

哀悼諸位受傷勇士 尤其係今日失明嘅少女

銘記眾位正受牢獄之災嘅賢達

表達我哋對政府賣港嘅不滿

怒吼我哋對警察濫暴嘅憤慨

叫喊我哋對五大訴求嘅渴望

高呼我哋對光復香港嘅希冀

推

推佢老母

推呀